點解咁熱啲廢佬都落公園坐

係屋企涼冷氣好過啦下話

鐵板燒

唔係個個有錢長開冷氣

去商場有冷氣

可能另一半已經左，下一代又要去搵食
一個人喺屋企好悶，佢地又唔識玩電腦上網，咪落公園r水吹

香港既商場好少放位出黎比人坐

圖書館都好多
可能公園可以吹水 同埋坐喺樹下面 有風都幾涼

以我所知更多係去大型商場
坐到天黑返屋企

好多人喺商場/m記嗰啲座

我覺得要分因果

妹下妹下，阻鳩住晒

駛得你幾多錢
電費貴就換部變頻新機啦

去m記坐唔得咩

有個post屌康文署做gym俾班廢老阻住晒

有無請啲廢老食煙？

屌你咁寧願佢地坐返公園

屌公園坐點都好過m記/大家樂啦，星期六日想食個m記見倒班廢老坐到滿曬真係